曾建峰 (霸氣哥) 快必親測港版國安法；判決雙重標準針對黃營；網媒捕捉警暴被針對；國際反共，始於香港

香港
曾建峰 (霸氣哥)：(中文字幕)
快必親測港版國安法；
政治凌駕司法，判決雙重標準針對黃營；
克服恐懼；主流媒體受打壓，網媒捕捉警暴被針對；
國際反共，始於香港 |
2020年9月26日 |
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
124K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#曾建峰＃霸氣哥 ： 前公民黨成員，父親曾經任職亞洲第一的「香港警察」，幫助過無數需要幫助的人們，目前有負責網台「BOOOM HK」。

訪談要點：
00:00 一、#快必 親測港版國安法，霸氣哥學說反話「高級黑」
05:13 二、政治凌駕司法，判決雙重標準針對黃營
11:18 三、主流媒體發揮作用變小，網媒靈活捕捉警暴被針對
16:13 四、新聞處確認名單無意義 ，「十一」佳節人人變記者
19:41 五、打壓越來越嚴重，籲克服恐懼前仆後繼
22:54 六、香港人三字份量重，全世界針對中共自香港始
25:50 七、香港年輕人被時代選中，盡可能在自己崗位發揮

訪問日期：2020年9月25日
記者：梁珍
攝影：Jack
製作人：LN